勇武派請收皮

全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個9打一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

勇武派請停一停
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

PLEASE🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
跪求大家！🙇‍♀

屌你老母

P牌收皮

而家政府已經冇藉口掩飾 身邊嘅藍絲都因為琴晚單嘢 大部分都一百八十度轉軚 只要唔再有位比政府入 民意全部將會對住政府

屌你啦 我高登過嚟果陣 你都未出世

得你係舊登黎?

認真討論 勇武派可以衝嘅地方都衝晒 再衝只會令林奠有藉口拉埋港獨嚟講 大條道理無視民意